連隔離陳師奶都話聽日跌撚硬，如果我係大戶就 CALL 齊大媽9點鐘掃貨，殺哂你地啲熊仔！嘻嘻！

63490 希望開市走到

你知最近嘅熊仔喺邊個位嗎？

冇可能，聽日一定跌，大戶都冇情講

講到大户無限金錢咁

safe ！

你啱

真係無限金錢

中晒，勁

今日殺左幾多隻熊

你估一日殺哂咩 養肥佢 引下on9 仔博跌再夾上去啦